{
    "idInformeCvPublicacion": 10006,
    "idPedidoMaster": 320033,
    "fechaPublicacion": "2025-06-12T15:43:30.1700000\u002B00:00",
    "publicado": true,
    "resumen": null,
    "idTipoInforme": 2,
    "idEmpresaCentro": 0,
    "idUsuarioCreador": 0,
    "datosPersonales": {
        "idInformeCvPublicacionDatosPersonales": 10006,
        "idInformeCvPublicacion": 10006,
        "nombreCompleto": "Alberto Delgado Ortiz",
        "foto": "34528.jpg",
        "codigoPostal": "48903",
        "municipio": "Barakaldo",
        "pais": "Espa\u00F1a",
        "direccionTexto": "Paseo cirilo sagastagoitia n 14 8 b izq",
        "poblacion": "Lutxana",
        "email": "delgaindar@hotmail.com",
        "telefonoMovil": "\u002B34692714020",
        "nif": "30686865N",
        "fechaNacimiento": "1986-04-23T00:00:00.0000000\u002B02:00",
        "edad": 39
    },
    "informe": {
        "idInformeCvPublicacionInforme": 10006,
        "idInformeCvPublicacion": 10006,
        "tipoInforme": 0,
        "valoracion": "Candidata finalista. Presenta un perfil t\u00E9cnico y personal alineado con los requerimientos del puesto. Su experiencia previa, actitud y disponibilidad inmediata hacen que sea una opci\u00F3n muy v\u00E1lida para el rol. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quisque tempus vestibulum libero, id egestas urna bibendum eget. In vehicula tempor libero in sagittis. Sed tempus, odio vitae venenatis ornare, odio diam efficitur erat, suscipit ullamcorper ipsum purus vitae turpis. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Donec in fermentum ante. Duis et interdum massa. Quisque sed eros at eros volutpat elementum. Vestibulum nec nisi eget urna viverra iaculis eu in risus. Nullam pulvinar velit convallis dui dignissim porta. Fusce elementum dui in hendrerit consequat. Phasellus vitae lacus porttitor, tempor tortor eget, eleifend nisl. Curabitur imperdiet, metus non interdum placerat, mi lacus congue est, vel vestibulum lorem sapien ut justo. Curabitur cursus, ligula quis volutpat mollis, orci dolor rhoncus sem, ut blandit orci ante non augue. Ut non dui at elit blandit dictum. Quisque quis mollis elit, sed aliquet erat. Duis eu tellus id lorem bibendum viverra.\n\nDonec euismod nisi a luctus vestibulum. Cras a tortor tortor. Maecenas lacinia nec dui at aliquam. Nulla ut augue leo. Aliquam interdum, lectus convallis tempor hendrerit, ex sem ullamcorper leo, a laoreet ante dolor a eros. Suspendisse volutpat lobortis feugiat. Mauris in ipsum sed orci posuere tincidunt eu nec sem. Etiam quis egestas libero. Curabitur ut dolor est. In tempus odio nec risus vehicula venenatis. Pellentesque ultricies dui nec magna interdum venenatis. Quisque sed est sit amet magna auctor ornare. Sed tincidunt viverra diam, vel luctus magna consectetur aliquam. Phasellus interdum diam nec lectus laoreet, non cursus tortor elementum.",
        "puntuacion": 1.5,
        "aspectosPersonales": "Persona responsable, met\u00F3dica y con alta orientaci\u00F3n al orden y la planificaci\u00F3n. Transmite seriedad, compromiso y estabilidad. Destaca por su trato amable y profesional.",
        "trayectoriaFormativa": "Formaci\u00F3n en administraci\u00F3n y ofim\u00E1tica, con conocimientos actualizados en herramientas de gesti\u00F3n y entorno Office. Ha complementado su perfil con cursos espec\u00EDficos relacionados con gesti\u00F3n documental y atenci\u00F3n al cliente.",
        "trayectoriaProfesional": "Amplia experiencia como administrativa en distintas empresas, gestionando documentaci\u00F3n, atenci\u00F3n telef\u00F3nica, bases de datos y soporte a distintos departamentos. Conocimiento de herramientas ERP y trato con proveedores y clientes.",
        "entrevistaPersonal": "Durante la entrevista mostr\u00F3 seguridad, claridad en la exposici\u00F3n y buena capacidad para estructurar sus ideas. Se expresa con correcci\u00F3n, mantiene buena escucha activa y demuestra inter\u00E9s por el puesto. Resalta su enfoque pr\u00E1ctico y resolutivo.",
        "datosInteres": "Alta disponibilidad, posibilidad de incorporaci\u00F3n inmediata y experiencia en entornos con alto volumen de tareas administrativas. Buena adaptaci\u00F3n a distintos entornos de trabajo y equipos.",
        "motivoPresentacion": "Perfil altamente adecuado para funciones administrativas. Aporta experiencia, madurez profesional, compromiso y capacidad de adaptaci\u00F3n. Puede incorporarse con agilidad a tareas diversas dentro del \u00E1rea.",
        "conocimientos": null,
        "adecuacion": null,
        "motivacion": null,
        "evolucionProfesional": null,
        "potencial": null
    },
    "acreditaciones": [
        {
            "idInformeCvPublicacionAcreditacion": 10002,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "tipoAcreditacion": "6",
            "fecha": "2025-06-04T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "descripcion": "Tarjeta profesional del metal",
            "acredita": false,
            "horas": 3,
            "orden": 1
        }
    ],
    "adjuntos": [
        {
            "idInformeCvPublicacionAdjunto": 2,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "ruta": "prueba/CDFF",
            "duracionHoras": null,
            "tipoAdjunto": {
                "id": 1,
                "value": "Prueba Psicotecnica"
            },
            "orden": 1
        }
    ],
    "competencias": [
        {
            "idInformeCvPublicacionCompetencia": 10002,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "competencia": "Esmero",
            "puntuacion": 2.5,
            "observaciones": "Muestra una capacidad limitada para trabajar con precisión. Aunque hay un esfuerzo por mantener el orden y prestar atención a los detalles, estos esfuerzos son inconsistentes y a menudo se ven eclipsados por la falta de concentración. Aunque se reconocen los plazos y las normas, la capacidad para cumplirlos de manera efectiva es variable",
            "orden": 1
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionCompetencia": 10003,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "competencia": "Sociabilidad",
            "puntuacion": 2.5,
            "observaciones": "La persona demuestra una capacidad básica para interactuar socialmente. Puede establecer relaciones y mantener conversaciones, pero a veces puede ser malinterpretado. La capacidad para trabajar en equipo y colaborar con los demás está presente, pero aún necesita mejorar",
            "orden": 2
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionCompetencia": 10004,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "competencia": "Comunicación",
            "puntuacion": 3.0,
            "observaciones": "Se expresa con claridad y es capaz de transmitir información de manera efectiva tanto oral como escrita.",
            "orden": 3
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionCompetencia": 10005,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "competencia": "Trabajo en equipo",
            "puntuacion": 3.5,
            "observaciones": "Colabora activamente con sus compañeros y contribuye al logro de los objetivos comunes.",
            "orden": 4
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionCompetencia": 10006,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "competencia": "Adaptabilidad",
            "puntuacion": 3.0,
            "observaciones": "Se adapta con facilidad a los cambios y nuevas situaciones en el entorno laboral.",
            "orden": 5
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionCompetencia": 10007,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "competencia": "Gestión del tiempo",
            "puntuacion": 2.8,
            "observaciones": "Organiza y prioriza tareas de manera eficiente para cumplir con los plazos establecidos.",
            "orden": 6
        }
    ],
    "experienciasLaborales": [
        {
            "idInformeCvPublicacionExperienciaLaboral": 10002,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "empresa": "Fcc s. a",
            "puesto": "ADMINISTRATIVO/A COMERCIAL",
            "funcionRealizada": "Atenci\u00F3n al p\u00FAblico",
            "fechaInicio": "2005-04-01T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "fechaFin": "2005-10-01T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "orden": 1
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionExperienciaLaboral": 10003,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "empresa": "Fcc s.a",
            "puesto": "ADMINISTRATIVO/A DE FACTURACI\u00D3N",
            "funcionRealizada": "Tareas variadas de administraci\u00F3n.",
            "fechaInicio": "2006-05-01T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "fechaFin": "2010-03-01T00:00:00.0000000\u002B01:00",
            "orden": 2
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionExperienciaLaboral": 10004,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "empresa": "Precicast bilbao",
            "puesto": "CARRETILLERO/A RETR\u00C1CTIL",
            "funcionRealizada": "Retrabajar piezas y ensayos no destructivos",
            "fechaInicio": "2007-04-01T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "fechaFin": "2008-08-01T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "orden": 3
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionExperienciaLaboral": 10005,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "empresa": "Eroski s. coop artea",
            "puesto": "CONSULTOR/A SAP",
            "funcionRealizada": "Creaci\u00F3n de softwares y dise\u00F1o de la arquitectura de los sistemas",
            "fechaInicio": "2010-05-01T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "fechaFin": "2010-08-01T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "orden": 4
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionExperienciaLaboral": 10006,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "empresa": "Leroy merl\u00EDn artea",
            "puesto": "MANIPULADOR/A DE FRUTAS",
            "funcionRealizada": "Todo tipo de tareas de almac\u00E9n",
            "fechaInicio": "2010-09-01T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "fechaFin": "2012-11-01T00:00:00.0000000\u002B01:00",
            "orden": 5
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionExperienciaLaboral": 10007,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "empresa": "Frutas iru",
            "puesto": "MANIPULADOR/A DE FRUTAS",
            "funcionRealizada": "Manipulaci\u00F3n de frutas y hortalizas",
            "fechaInicio": "2013-05-01T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "fechaFin": "2017-10-01T00:00:00.0000000\u002B02:00",
            "orden": 6
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionExperienciaLaboral": 10008,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "empresa": "Mercabilbao",
            "puesto": "N/D",
            "funcionRealizada": "",
            "fechaInicio": null,
            "fechaFin": null,
            "orden": 7
        }
    ],
    "formaciones": [
        {
            "idInformeCvPublicacionFormacion": 10002,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "titulacionAcademica": "Primera etapa de la educacion secundarioa con titulo de graduado escolar o equivalente",
            "nombre": null,
            "centro": "Salesianos cruces",
            "titulo": true,
            "duracionHoras": null,
            "fechaFin": "2002-01-01T00:00:00.0000000\u002B00:00",
            "orden": 1
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionFormacion": 10003,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "titulacionAcademica": "Ense\u00F1anzas de bachillerato",
            "nombre": "Bachillerato tecnol\u00F3gico",
            "centro": "I. e. s.  elorrieta-errekamari",
            "titulo": true,
            "duracionHoras": null,
            "fechaFin": "2004-01-01T00:00:00.0000000\u002B00:00",
            "orden": 2
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionFormacion": 10004,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "titulacionAcademica": "Ense\u00F1anzas universitarias de segundo ciclo y equivalentes (Licenciado)",
            "nombre": "T\u00E9cnico superior teleco e inform\u00E1tico",
            "centro": "I. e. s.  minas",
            "titulo": true,
            "duracionHoras": null,
            "fechaFin": "2007-01-01T01:00:00.0000000\u002B01:00",
            "orden": 3
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionFormacion": 10005,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "titulacionAcademica": "Ense\u00F1anzas universitarias de primer ciclo y equivalentes o personas que han aprobado tres cursos completos de una licenciatura o creditos equivalentes (Diplomado)",
            "nombre": "T\u00E9cnico en emergencias sanitarias",
            "centro": "Eurocultum",
            "titulo": true,
            "duracionHoras": null,
            "fechaFin": "2015-01-01T00:00:00.0000000\u002B00:00",
            "orden": 4
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionFormacion": 10006,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "titulacionAcademica": "Otros estudios no oficiales",
            "nombre": "Dise\u00F1o y documentaci\u00F3n t\u00E9cnica en sonorizaci\u00F3n industrial y.",
            "centro": "Iefps tartanga",
            "titulo": true,
            "duracionHoras": null,
            "fechaFin": "2010-01-01T00:00:00.0000000\u002B00:00",
            "orden": 5
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionFormacion": 10007,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "titulacionAcademica": "Otros estudios no oficiales",
            "nombre": "Programador de sistemas",
            "centro": "Fondo formaci\u00F3n euskadi",
            "titulo": true,
            "duracionHoras": null,
            "fechaFin": "2005-01-01T00:00:00.0000000\u002B00:00",
            "orden": 6
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionFormacion": 10008,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "titulacionAcademica": "Otros estudios no oficiales",
            "nombre": "Formaci\u00F3n empresarial",
            "centro": "Dema",
            "titulo": true,
            "duracionHoras": null,
            "fechaFin": "2004-01-01T00:00:00.0000000\u002B00:00",
            "orden": 7
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionFormacion": 10009,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "titulacionAcademica": "Otros estudios no oficiales",
            "nombre": "Manipulador de alimentos",
            "centro": "Forcalem",
            "titulo": true,
            "duracionHoras": null,
            "fechaFin": "2013-01-01T00:00:00.0000000\u002B00:00",
            "orden": 8
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionFormacion": 10010,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "titulacionAcademica": "Otros estudios no oficiales",
            "nombre": "Gesti\u00F3n de stock y log\u00EDstica b\u00E1sica",
            "centro": "Cofes",
            "titulo": true,
            "duracionHoras": null,
            "fechaFin": "2017-01-01T00:00:00.0000000\u002B00:00",
            "orden": 9
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionFormacion": 10011,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "titulacionAcademica": "Otros estudios no oficiales",
            "nombre": "Curso de carretillero",
            "centro": "Laboris",
            "titulo": true,
            "duracionHoras": null,
            "fechaFin": "2016-01-01T00:00:00.0000000\u002B00:00",
            "orden": 10
        }
    ],
    "idiomas": [
        {
            "idInformeCvPublicacionIdioma": 4,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "idioma": "Ingl\u00E9s",
            "nivel": "B2",
            "orden": 1
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionIdioma": 5,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "idioma": "Alem\u00E1n",
            "nivel": "A2",
            "orden": 2
        }
    ],
    "aplicacionesInformaticas": [
        {
            "idInformeCvPublicacionInformatica": 3,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "aplicacion": "Excel",
            "nivel": "B\u00E1sico",
            "orden": 1
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionInformatica": 4,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "aplicacion": "Autocad",
            "nivel": "Intermendio",
            "orden": 2
        }
    ],
    "referencias": [
        {
            "idInformeCvPublicacionReferencia": 3,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "empresa": "ACINFA",
            "funcionRealizada": "Log\u00EDstica",
            "referencia": "Jefe Almac\u00E9n Jose Luis L\u00F3pez",
            "orden": 1
        },
        {
            "idInformeCvPublicacionReferencia": 4,
            "idInformeCvPublicacion": 10006,
            "empresa": "ASIDO",
            "funcionRealizada": "PE\u00D3N",
            "referencia": "Jefe Juan Mart\u00EDnez",
            "orden": 2
        }
    ]
}